返緊工好悶 有冇人入嚟同我傾下計

未夠鐘收工 但冇野做 得自己睇舖 好似自閉咁

仲未收工？

嗚嗚嗚

未啊 收11

哭哭

商場啲小專櫃

聽日幾點返？

就收！加油！

聽日返學

多謝你

即係pt返d格仔鋪sth like that?

有冇pt介紹下

商場企到死都未收工個啲舖頭

誠品 返工時間算彈性

食飯未

未食 兩點食左晏到宜家

咁仲唔go
大夜食易有胃病

離我有點遠

我係觀塘區住 兩份工都過海

一陣收工食 無人睇舖好危險 畀樓管見我唔係到打上公司就仆街了